★港府將封鎖九龍部分地區 恆指跌幅曾擴至近450點

據《南華早報》引述消息指，港府有意在本周末起對舊樓及分間房間林立的佐敦及深水(土步)區首次實行封鎖，屬本年以來最激進措施，以控制疫情。

跌太少

戒嚴演習

全封 drop to$0

恆指全部支那股票，死晒香港人都唔會0啦

跌多d就岩 輸死班仆街 日日番工講自己贏左幾多

即刻18區討論慎防被封
唔好自願檢測 局黎
邊區多人驗就多positive